官塘廣場2樓電話鋪條女好撚正

有波有腳

大快活對面個間

你老母仲正

自己去睇啦

應該知我講邊個

無圖點討論呀，ci hing？

無圖學人開乜9 post

通常呢啲post都係要俾個老母人屌，何必呢

圖定老母？

有波又有腳

成間賣電話殻？

係咪認真左

你老母都好撚正

moto

樓主老母好撚正

乜撚野叫自己去睇？

我而家就去睇你老母

新年流流講咩老母=.=

係女都有波有腳架啦 定係你想歧視冇呢D嘅女性先

樓豬想巴打同你開年？

知你講邊個

遠睇幾正 近睇

夏天正d

我屌

知邊個
好正 但有少少老

同一層有個mk妹條腿好正

但皮膚差

你老母皮膚又好好咩